敗登就職典禮討論區（1）

與敗登說過恭維話後，我便獨自走進宴會廳內，人很多，但我一個 也不認識。 拜登又在跟賓客恭維一番，「敗登，你終於要當總統了，我也很好嫉你呀。」拜登笑而不語，臉上帶著說不出的甜蜜 ，賓客再調侃他幾句，便遷自走去了。

美國國歌的樂曲悠悠奏起，大家也知道是時候入席了，邊談邊笑坐回自己的位子，廳內突然燈光全關，漆黑一片，條地卻有一蓋射燈照著副總統的門 ，木門一開，美艷動人的賀棉麗身上一襲全黑的禮服，裙邊鑲滿亮品晶的珠片，臉上微施脂粉，塗上閃粉，活像黑猩猩咁，脖子上掛著至少有兩克鑽石的 項鍊，就職典禮設計既帶出副總統的性感，卻又不會過分妖艷，新娘子每一步也令會場人士也注視著，生怕走漏一眼。

這時燈光卻還沒亮起，突然，席未的賓客騷動起來，「救命呀！救命呀！」的說貌話此起彼落，大家還以為賓客瞎鬧，於是，用射燈往那一照 ，一片血泊，賓客倒臥在地上，只見一個帶美國國旗的男子手持著滿是鮮血的軍刀，大家慌了。 拼命去找出口，卻沒發現，門全鎖住了。 大家於是喪失理智，只懂伏在地上，祈求那殺手不要奪去他們的性命，可是那殺手呢？ 一刀殺一個，毫不留手，敗登只知道躲在桌子下，卻沒發現殺手已站在桌子上，ー刀「喀察」插下去，媽紅的血把白枱布都染紅了，刀子的主人在場內渡步，賀棉麗呢？ 只見等候室的木門緊緊關閉，殺手走近門前，一腳把門踢開，一刀把賀棉麗的頭砍下來。 再扯著新她的秀髮，很很地把她拖到大廳上，說了一句：「背棄民主的女人不會有好下場的。」說罷便從賀錦麗胸口一刀剛下來，直至下腹，腸子 都流出來了。 那一個殺手走之後，宴廳中仍播著那國歌樂曲，只留下了一把刀子。

至於我呢？ 已經脫下面具，走到大街上面。